忽然間諗到，係全港黃店寄賣大雞樂有冇得諗？

全香港幾千間黃店 如果每間都寄賣十隻八隻大雞樂 只要有幫襯消費 就可以超級黃金優惠價60蚊(本身做緊抗疫價$80) 加購大雞樂一隻

應該可以好快清哂啲貨

幫推

又bin

（想大批訂購或申請做分銷點可以TG我 瘋狂討論）
謝謝

新年畫隻死雞

救命！有黃店就黎唔得啦！！！

你講野好難聽

點睇？

on9緊係strong hold啦

難啲，正常黃絲每人已經有一隻

等咗咁多年 終於可以清哂啲貨

好賣嘅我可以再訂多一批

每個人買多一兩隻看門口其實都唔過份

仲有千幾隻

手足同我買爆佢

支持！

當年個檔主係咪殺咗樓主全家？

狙擊咁多年

我係條team其中一人

仲以為樓主係當年嘅廠家

推！

邊有狙擊

樓主似商業奇才 咁都諗到

咁你當年咪好撚蠢？

檔主曼迷 我混入去陷害條能樣